點解口面係熟嘅 面口係生嘅

咁生面口既

咁生口面既

點解一次生兩次熟呢

閣下呢幅嘴臉

咁熟口面
咁熟面口

咁生面口

生口百惠